開錯台(3)

（ 露底了） 終於畀我搵到關愛座hunter 屈毛既證據

LIHKG @ Android

?

買中資股同淘寶 會唔會令中國得益？

LIHKG @ Android

關狗跟班殺戮都市：邊個再推許智峯post就係幫何君堯轉移視線

LIHKG @ Android

蔣囝真係本土唯一實幹派

蔣囝真係本土唯一實幹派

LIHKG @ Android

有冇人覺得大陸妹周二珂好撚正！

娛樂台thanks

【突發】有 人 喺 飛 機 艙 露 體 並 神 色 自 若 !!!!!!!!!!!!!!

重有呢條死基佬呀屌 周不時就污染各個台，包括時事台
不過你班仆街都係唔會理架喇屌你老母

admin

同體育冇關

我覺得你地太過主見，十一二歲啲女仔唔通唔可以早熟？

LIHKG @ Android

哦
波台有膠post
其他台就唔得
你都戇撚鳩

同我講嘅嘢有咩關係?
小學雞覺得喺波台做童黨好撚威?

答乜撚嘢呀傻鳩小學雞